{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168289",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "반포식스"
    },
    "text": "ヴァンフォーシックス (반포식스)\\n\nソウル瑞草区蚕院洞58-24ニュータウン地下1階\\n\nその他/世界-東南アジアの食べ物 , 11:00 ~ 22:00 , 名節 , 100席/部屋:3個 , 盤浦駅6番出口に位置するベトナム料理店盤浦シックスは、ニューヨークの留学派とベトナムの料理人が一緒に作ったところだ。 ここでは東南アジア料理をニューヨーク風に再解釈して提供する。 スパイスは減らし、特別なポテトとサラダを追加して料理をよりユニークにしました。 アジアンフードの淡白さを保ちながらも、ニューヨークのアジアン食堂のような雰囲気を造成したインテリアはヴァンフォーの特徴だ。 ヴァンフォーの名前はベトナム語でパンとフォー、6種類の香辛料を意味する。 このレストランはパン、フォー、6種類のスパイスを専門に提供している。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスはどこにありますか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスはソウル瑞草区蚕院洞58-24ニュータウン地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスは東南アジアの食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスの営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスは何席ありますか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスには100席あります。"
        },
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスには個室がありますか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスには3つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "盤浦駅のどの出口に位置していますか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスは盤浦駅6番出口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスは誰が作ったレストランですか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスはニューヨークの留学派とベトナムの料理人が一緒に作ったレストランです。"
        },
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスでは東南アジア料理をニューヨーク風に再解釈して提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスでは何か特別な料理がありますか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスでは特別なポテトとサラダを追加して料理をよりユニークにしています。"
        },
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスのインテリアはニューヨークのアジアン食堂のような雰囲気を造成しています。"
        },
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスの名前の意味は何ですか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスの名前はベトナム語でパンとフォー、6種類の香辛料を意味しています。"
        },
        {
            "question": "ヴァンフォーシックスは何を専門に提供していますか？",
            "answer": "ヴァンフォーシックスはパン、フォー、6種類のスパイスを専門に提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 528
    }
}